Cara menjalankan :

- untuk no 1) & 3) 
  jalankan dengan command "java -jar 1.jar" atau "java -jar 3.jar" pada command prompt atau terminal.
 *Catatan : Code dibuat dengan menggunakan eclipse, untuk membuka code dengan cara File > Open Project from file system, kemudian pilih folder 1 atau 3



